是日晚餐

芝麻醬辣椒醬辣椒油蘿蔔絲青瓜絲蟹柳絲豬肉絲雞柳絲拌飯

咁多醬

有咩落咩
個味啱啱好

好正呀